TODO:
implementacia:

[] manage reservation pro admina nefacha, pri zalozeni hotelu ownerem // should be ?
[] skontrolovat vsetky stranky validatorom.. https://validator.w3.org/


[?] nedaju sa odstranovat uzivatelia
[?] check jeslti nezmizi zaznamy z rezervaci pri odstraneni uzivatele


[x] header->owner->u hotelu vidi neco jinak 
[x] checkOwnership() upravit a zkontrolovat Owns selecty
[x] ss@ss.sk nevidi manage resrevations v IIS hotel
[x] owner muze zamestnat jen useru, kteri maji prava usera. Muze pridat ownera nebo receptionista, nikoho jineho
[x] owner muze upravovat jinych useru, pridavat k jinym hotelu apod. Navic V nabidce prirazeni zamestancu do hotelu. muze volit i z jinych nez vlastnich. Navic si sam sobe muze menit prava  i na admina.
[x] error page
[x] editor.php bere paremater z url natvrdo, musi brat jen USER a hotel // ? i think its ok now
[x] pri pridavani fotky k hotelu odebrat room_id a ten textfield
[x] kontrola ID hotelu pri editore - ak tam zadam vymyslene ID a vyplnim udaje, failne to
[x] Reservations okno popup    
[x] ked sa meni stav objednavky, ktora nema principal, nemali by tam byt moznosti s tym spojene (awaiting payment, principal paid) (Lukas)
[x] admin by mal mat moznost upravovat tabulku atributov izby - pridavat ich aj odoberat (Lukas)
[x] pred tym ako neni zadany checkin nemoze byt zadany checkout (Lukas)
[x] checkin/out moznost zadat len vtedy, ak je rezervacia confirmed (Lukas)
[x] ak sa prida viac izieb jedneho hotelu, tak je kazdy druh izby cislovany od 0 - mal by pokracovat (Lukas)
[x] okno pri editacii hocicoho -  dat prec modry ramik, nahradit to tienom (Kuba)
[x] pridat tlacitko pay pri awaiting payment - bookAction.php
[x] prava NONE nemat moznost zadat pri editacii usera (Lukas)
[x] naopak pridat moznost zmeny hesla, ak to nebude tazke implementacne, nie je to zrovna hot issue (Lukas, do update.php ti jde parametr oldpasswrd a newpasswrd )
[x] pri vytvarani izby nastavit principal by default na 0, ak tam neni nic, tak to neprejde (Lukas)
[x] dat prec remove from FTP (Lukas)
[x] room_id a info dat prec z tabulky fotiek (Lukas)
[x] kontrola hesiel, ci su rovnake nefunguje (Lukas) 
[x] pri editovani uzivatela chyba placeholder pre telefonne cislo, najit si pred admina stranku kde jsou uzivatele a zkusit nektereho bez cisla upravit (Lukas)
[x] polia pri pridavani hotelu zmenit farbu, teraz to neni vidiet, mysleno pole stars (Lukas)
[x] default datum na main page vyhladavani
[x] presunut buttony manage hotel a manage resrevations do hotelu (Martin)
[x] search na main page - doplnit aj filtrovanie podla poctu osob
[x] prava NONE - potrebne? robi to zmatok, neda sa to nijako rozumne interpretovat
[x] pri editacii profilu nemat moznost zmenit email (co keby zada email, ktory je uz v db?)
[x] rozne atributy izby - tv, minibar, vana, ... filtrovanie podla tyhcto atributov
[x] hviezdicky v rezervaciach hotela zmenit na cisla
[x] zrusit povinnost hesla pri neregistrovanom uzivatelovi
[x] editacia usera bug s & // should be fixed, check pls (Perina)
[x] kontrola prav pri kazdej stranke // should be fixed, check pls (Perina)
[x] ochrana pred dostanim se na stranku pres url -- // should be fixed, check pls (Perina)
[x] ak nema hotel zadany rating od uzivatelov, nepisat ho ako '0' ale '-'

dokumentacia:
[] v dokumentacii spomenut, ze pouzivame datepicker z https://www.daterangepicker.com/
[] v dokumentacii spomenut, ze pouzivame datatables z https://datatables.net/

